條例修訂既工作已經係6月15日全面暫停

冇人想知你暫唔暫停呀！我地係問你撤唔撤回！
唔係STOP係 WITHDRAW 呀

6月19日全面重啟
趕喺下年7月之前可以直接二讀

佢扮聾